張建宗兼職港鐵小黃人？

唔好以為除左眼鏡就唔認得你！

毛澤東黎架

似曾偉雄多d